做人有咩意義

其實唔明做人有咩意義，每日返工放工訓覺，第二朝起身又重複，放工又係屋企瞓，每朝起身我都問緊自己做緊咩，好似d雀，昆蟲幾幾好，佢地每一日都有目標，所有野都係命運，係改變唔到，但做人就好復雜，點都擺脫唔到命運，出生就係死亡既開始，我幾認同，點都係死，做人緊辛苦做咩，命運一早決定左一切，你做緊加多既野都改變唔多，成日聽日講要改變逾運，我都會諗算啦，其實而個世界都有一個人係度操控住，你永遠都係一隻棋子，所以做幾多野都冇用，特別係香港最絕望，你咩都唔到，你安守本份，點做野都係買唔起樓，唔好諗結婚生仔，你只係希望有間房仔比自己打下飛機都冇可能，係香港只有絕望，一諗起你永遠都要訓廳，我就好灰，連想偷偷喊下權利都冇，做人都唔明為咩

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》